覺唔覺廖碧兒個纖體廣告有種Gangbang Feel

Av封面咁

好少睇到av封面有男人出樣

seed呢

好撚似

blacked

廖碧兒好正 勁鍾意佢 靚到

大隻西

性交轉運

一定好好砌

左二個男人仲大波過佢

好砌事小，轉運事大

big2

我成日覺得佢係好撚貪錢

當年飛咖啡豪

吸哂蘇圖嘅黑氣

吸完精仲吸黑氣